[8.5 三罷集會] [重要] 交通疑難排解集中區

罷工 IS NOT 放假，唔好忘記七區集會！

不過明白宜家交通唔方便，見到好多手足求救話揾唔到方法去集會地點。

所以不如我地出個集中 post
交通上有咩困難擺曬上黎問
條條大路通羅馬，肯定有手足答
已出發手足都歡迎提供可行路線

謝謝大家
一陣見

推上去，幫下各位巴絲

天星小輪有冇服務？想過海

推

青衣點出金鐘好

想過海有咩建議？

幫推

連農日報 正式上線

同問

有無人入黎幫手

地鐵已全通